{
    "config": {
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "time_format": "Form\u00e1id ama",
                    "time_zone": "Crios ama"
                },
                "data_description": {
                    "time_format": "Roghnaigh form\u00e1id r\u00e9amhshainithe \u00f3n liosta n\u00f3 sainmh\u00ednigh do fhorm\u00e1id f\u00e9in.",
                    "time_zone": "Roghnaigh crios ama \u00f3n liosta"
                }
            }
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "time_format": "Form\u00e1id ama"
                },
                "data_description": {
                    "time_format": "Roghnaigh form\u00e1id r\u00e9amhshainithe \u00f3n liosta n\u00f3 sainmh\u00ednigh do fhorm\u00e1id f\u00e9in."
                }
            }
        }
    }
}